黃絲俾資源入黃色經濟圈，你就去免費排廢老藍絲？

真係心都淡埋

一味派糧根本就係最懶嘅做法，點樣將矛頭指向政府
我地要落井下石
藍絲有溫飽就屌黃絲，話知你邊個俾糧佢
要令佢屌政府，企我地一陣線，唔係一味派就得

你仲要係黃絲都未必有口罩嘅情況救藍絲？

叫口號係基本
口罩係派黃絲，入工會派口罩

仲有好多方法，但絕對唔係鳩派

10

9

8

免費派真係on99

7

6

push

同意 PISH

幫推 值得上熱門

認同,口罩俾手足黃絲

依家敵我分明
藍絲係應該要去死的

無撚有錯

香港太多大愛撚
支持林鄭好過 攬炒=唯一選擇

再講一次，而家係內戰再+大疫症，未聽過自己嘅medic 去派醫療用品俾對方士兵，自己嘅士兵就唔夠裝備，唔係靠呢個時機點打贏對家？叫對面投降甚至反過來

D堆藍絲廢老朝朝咁得閒排隊買口罩
但大把人要番工無得排

推

黃藍是政見
xx是良知

邊柒個諗出嚟？

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人

左狗

推推推推推推推

屌得正確

係物競天擇適者生存嘅時代
係要同藍絲鬥長命 唔係俾血人啊

我覺得真係唔好隨街俾，仲要係啲返工時間
咁只會俾啲廢老拎晒，有需要個啲永遠都拎唔到
上網登記派仲好

應該有星光入數紙 免費一盒

入去幫襯送口罩
最多老人家細路唔使使咁多錢
但係都要俾
助長黃色經濟圈

起碼有幫襯先送

So?咪又係派比班就死嘅廢老

就算鳩派最起碼都要俾多數派區議員當蛇齋餅粽咁派出去, 普通人派俾廢老同射落海無分別, 最理想當然係經我哋工會俾同路人

因為拎住物資自稱黃絲班人唔想犧牲又想企道德高地

呢個要推
之前都算，依家仲免費派真係on9

Agree,連醫護都唔應該派，比物資佢地番工係政府責任

推 仲講仁慈?
民建聯比蛇齋餅傻果陣有無比你啊?

我都有俾長輩
其他老人一律當係藍屍
黃嘅實有仔女/朋友會分俾佢

P

對社會有貢獻既人先係一等公民！

分配資源錯晒

有d人係一定要用硬嘅，你唔夠硬，佢地只會痴住個硬過你嘅屌鳩你個用軟嘅。試圖去討好班藍絲廢老，佢地只會覺得有嘢送，班後生仔on撚99，唔撚會覺得後生仔好囉，唔理黃藍去派物資根本on撚9

而家開始，免費派口罩俾廢老嘅店，我會考慮唔再幫襯

同意，消費黃店滿100蚊先可以買一盒。

返工一日都要兩個
啲廢老可以唔出街都唔知搶乜撚

俾錢你係想錢留係黃色經濟圈，你就俾藍絲
有腦有計劃都算，仲要無腦咁俾，好嬲

贊成， 可惜太多左膠啦

藍屍唔撚會多謝你

同意但push 唔到

基本概念 : 對敵人仁慈, 就係對自己殘忍

藍絲就係敵人,我知實有人會話可以收買佢地,但對唔住,呢個諗法極on9,實在不敢恭維,會轉色的一早轉左,而家仲係藍的,都係藍到發黑,最理想係佢地冇口罩,中肺炎死撚晒

真係想問派口罩俾藍絲果d大愛撚,你地仲記唔記得死左ge手足,坐緊監ge手足,被強姦ge女仔,被打到終身殘廢ge手足?

傻西咪免費派囉，收少少錢都好，幫下手足，大把手足要幫

唔好再派口罩，要派就派比手足
好多一路屌醫護擺工，唔比人封關
自己又係咁排口罩
唔知自己係度做乜9既廢老

幫你

想知邊間鳩派？

民智又倒退返去大愛左膠

D 廢老一邊屌鳩d醫護罷工叫佢地做黑護做逃兵，
一邊排隊攞你d口罩

啲廢老喊兩喊就有口罩
咁唔撚洗排隊啦
邊個喊得大聲咪有口罩囉

大愛同當年X Japan一樣

大把，話怕佢地買唔到口罩

要派都得，幫襯黃店，入工會

我寧願你mark up 賣出去賺錢

然後攞部分去資援手足

都好過免費鳩派俾廢老，衰過倒落鹹水海

不分化，割蓆，不篤灰
be humble
兄弟爬山各自努力

應該更加多黃店係要嚟消費就派口罩，可以捱過寒冬同時派到口罩俾手足

建國與否，藍屍都係一班要死既垃圾

將戰略資源浪費係藍屍身上係愚蠢和鄉願

值得一推
唔好再俾道德綁架

口罩照收 黃絲照屌

完全同意

d大愛左膠真係on 99

派都最少要講口號

佢地話要connnect

藍有良知？

只會派比有良知既人 藍既快d死

廢老仲醒過左膠

Connect 唔係咁免費派
同d女話我俾你屌，你愛我啦
有咩唔同？

我覺得派就搵區議員派

同意

派俾老人家同藍絲即係幫政府做野

推，入工會派口罩+1

認同

諗起個故仔

：富豪 ：窮撚

：叫我契爺
：點解要叫
：我比四分一身家你，叫我契爺
：我都有你四分一身家，點解要叫
：咁我比一半身家你，叫我契爺
：我都有你一半身家，點解要叫
：咁我比哂全副身家你，叫我契爺
：我都有哂你全副身家，你仲唔叫我契爺？

立場決定有無資格生存
企啱隊咪有得拎口罩

駁唔到...希望大家諗清楚
唔通藍店大嗌無生意要執粒無錢還要跳樓 到時又排隊幫襯送錢俾佢洗救佢一命??

咪係，黃絲支持你咁耐，竟然無優先，仲分分鐘無口罩

廢老就優先？

痴左線？

同意！最憎大愛撚！香港就係俾呢班仆街自私藍屍害死！

你又啱，黃店開善堂 咁我直接捐比真係善堂啦

推呀屌

up

好心d黃絲咪亂鳩派
藍絲要死由佢地死
一係就歸邊

仲派比班廢佬

Push

更唔好話當中可能混左D狗家屬喺入面
絕對絕對唔可以益左班狗

其實應該搵議員幫手派

講得好！

真

宜家都仲係藍果d，如果無口罩係抵佢既
不過實情係人地大把csi口罩，攞埋我地d口罩多到攞返出去炒賣，仲一路鬧醫護罷工一路鬧學生抵死
所以免費派俾藍絲真係on99

721831

要俾藍絲知道點解自己會咁折墮

啱，同意唔駛咁撚大愛
做左膠咩

保命資訊都唔好比佢地知，我地要對籃絲自私，對黃絲有愛， 求下大家，我地要贏就要學識對一d人 殘忍

口罩係你嘅我冇權出聲，不過我會覺得你係左膠

你仲要係黃絲都未必有口罩嘅情況救藍絲？香港好多大愛阻膠

我都覺得唔需要免費派，寧願收支捐比手足。

可以睇吓銀河英雄傳說嘅「遠征帝國領域作戰」

同盟點樣比d平民累死

平民有麵包就得，理得你極權獨裁
與其大愛打算同化呢班人，不如試吓將佢地嘅怨氣指向你嘅敵人好過

班撚樣大愛左膠 無咩腦

agger, 最基本都要0係黃色經濟圈消費.

最後兩句正確

道德撚係咁

認同，咪做大愛左膠

Agger

唔好再派比啲廢老
叫佢哋同民建聯乞

廢老：用尋日排到果個今日去排先

同意 個個都想拎光環

搶黎聽日落街再排過囉
排唔到就屌人老母

無錯

agger

鳩派益埋藍屍廢老就算當你地有本事買到一千萬隻口罩其實多多都唔夠派，派一兩次好喇。

無錯
唔好諗得啲人咁高潔高尚
事實上人性係醜惡，人係自私貪得無厭
要佢地付出啲代價，好合理
時間對某啲人嚟講唔值錢，一般打工仔同路人同前線醫護根本無時間同佢地爭到
相反大家都用錢嚟競爭就比較公平啦
你藍絲有種既咪一日三餐都食黃店迫爆間鋪，等佢地派晒啲口罩囉

可以試吓專派比年青人！

又有正常人

咪撚再廢老優先

廢老係唔會多謝你

班廢老日日排都唔知囤積咗幾多口罩, 分分鍾佢仲多口罩過啲後生

派時起碼要人識嗌口號先派啦

合理

建制都玩入會 賣平價口罩仲要1個個咁賣
免費派俾人 啲廢老鬼會記得邊個派咩

而家口罩唔淨係香港內爭，而係同其他國家既人都同供應商爭緊
下下都派，黃店方邊的嚟資本去同中國人外國人爭？
用錢換取口罩其實好合理，但並唔係要好似啲黑心藥房咁炒到天價千幾二千蚊盒
你去幫襯黃店，然後店家贈送一兩個口罩比你，一家便宜兩家著

俾黃色工會都得

尻派真係on9

入會有交會費，工會派口罩比會員，都好合情合理
其實有好多方法做同樣既事，但絕對唔係就咁街派

龍門 光榮 咪撚玩左膠大愛啦屌

仲on9廢老一定係矇左
難得廢老中地圖炮

放去黃金商鋪，舖要消費先有得買/送，賺到$又流返去黃商圈。

人地做好心派都屌餐懵，見到依啲唔心淡就奇啦
狗改不了吃屎，要佢地付出相應代價好合情理
你唔比錢？無
你無幫襯？都無

愛中囯香港人，中囯人
應該死
死係佢哋唯一救贖

應該優先派俾因反送中事件送囚人士及其家屬
感謝佢地為香港嘅付出
其次先俾黃店/工會

左膠係掂既 泛民掂左二十年啦

支持 推推推推推

味撚再俾口罩廢老arrr

好噁心

推
一諗到啲廢老一邊屌暴徒一邊拎我哋資源
條氣就唔撚順

又一邊搶一邊屌

上次九龍城阿布賣口罩，排我前面d 阿婆以為係今次d 口罩係政府搵鋪頭代售。我即刻好大聲同個阿婆講：阿婆！d口罩唔關政府事ga！間鋪老細自己出外國撲 ga！靠政府死左9世啦！個阿婆呆左，之後默默排隊唔敢出聲。
事後我都驚咁大聲鬧阿婆俾人放上網 (好彩無事)，但真係好嬲，政府咁耐以來得把口，到而家一條口罩繩都搵唔到。難為d 小鋪辛辛苦苦咁撲，買ge 人仲以為政府安排

推

Pin this

請停止派俾對家

派口罩做好人，係咪要讚你好撚偉大
手足都未必夠用，係呢個時候玩大愛

所言甚是，推！

推

幫咗自己人先

人有時係好賤格好犯賤，其他大對你好會唔記得，但對你差既反而難忘
所以啊，與其淨係諗一兩次既光環，倒不如實際啲，令到成件事能夠持之以恆
光顧黃店送口罩都唔係一件壞事，而且又有同樣效果，點解要限死自己要好似做慈善咁呢
最尾只會係Total loss，同路人同真弱勢既無口罩，啲黑心既自私鬼就囤積一大堆
與此同時黃店又做唔住，淨返啲黑店藍店班到口罩

見到派俾長者嘅口罩都唔知做乜鳩
藍絲比例最高嘅年齡層
又唔係要番工 根本唔外出先係上策
排隊派乜撚口罩
黎得排嘅都係四肢健全聲大夾死啲老撚屌
要幫到真正有需要嘅老人家就應該好似誠哥咁俾機構
而家要淪落到派隊求口罩如果連黃絲口號都唔肯講句就唔該攬住你擁護嘅政權一齊死

推
物資只與同路分享
分埋比藍絲廢老同失民意左膠有咩分別

之前已經屌呢句嘢
所謂藍根本就唔係咩政見

大愛係會害死自己人
派黃絲自己人
賣俾街外人

俾工會，可以加大工會影響力

俾公會派俾會員最實際

好多後生仔 打工仔都唔夠
班on9大愛撚就日日派俾班無野做非必要嘅廢老
咁廢物咪又係積埋又唔用

或者咁樣諗啦
而家不論黃定藍都有派口罩，但依樣長遠而言並不可行
當黃店開始推出幫襯送口罩或黃圈消費積分換口罩政策，自自然然記係一個大好機會比黃店領先藍店同埋都算係經濟挪亞方舟
藍店見到生意轉差，亦會立即跟風搞幫襯送口罩
(不限於口罩，可以係其他防疫用品，如消毒液/紙巾)
咁依個時候黃藍雙方就會開始競爭，而消費者考慮既會有消費價錢、自身政治立場取態、口罩質素同服務等
如果黃店係以上有數項比藍店優勝，市場自然會淘弱留強，咁就會達到黃色經濟圈本來既目的
就公共衛生防疫而言，上述策略可能有助增加防疫用品於市面流通量，從而阻止立心不良人士囤積用品
當大部分人都有access to口罩等防疫用品，可以期望會有一定程度阻止或限制到社區爆發既規模
今次抗爭對象唔單止中港共政府，同時亦有武漢肺炎
當然最終目標都係光復香港，而要光復香港的話最重要就係保有健康既身體，咁先可以繼續抗爭

推！

明顯有更聰明嘅方法，但免費派就弱智

抗爭除咗感性，更需要係理性
道德感召大家唔係無試過，結果？效果不如理想囉
明明就係擴展壯大黃色經濟圈既大好機會，咁大張好牌唔上？
反而走舊路行道德感性真係自取滅亡
我覺得自己上面依篇嘢都算講得幾明白清楚，畫埋公仔出腸，根本就係一石二鳥
如果咁都唔開始咁做就真係無咩好講
路係自己揀，仆街唔好喊

做乜都會有人屌

咪派俾廢老

推 至少要佢哋嗌句口號先好賣比佢

咪係

痴撚線

假大愛撚

推到D黃店老闆睇到,
好心無問題, 但依個時勢都要利用下.

p

光復香港 時代革命

好同意

唔好畀藍絲

派俾藍絲同幫襯藍店有咩分別?

如果黃店再派口罩俾藍絲,就幫襯番藍店
本質都係一樣,出於好心

我都唔撚明派俾廢老藍絲做乜鳩
一兩個口罩買撚到佢哋個心？ 咪撚玩啦
留番堆資源幫值得幫嘅人好過啦
恨不得佢哋一直買唔到口罩屌柒政府培養出敵對嘅心態
再唔係硬食炒價減低佢嘅手上嘅資源
呢個社會做好人唔會有咩好下場
對付奸人只可以俾佢更加奸呀

你點知唔會派十個口罩多左一個同路人呢

黃講良知
不要分化

我再補充多少少，對應唔想比口罩藍絲一事
情感上，大家都對藍絲恨之入骨想佢地死添啦
現實就抗疫而言，係完全無可能做到淨係藍絲中招而同路人無事
不論係抗爭前線、後勤定文宣，每個人既圈子裡總會有人係高危藍絲，可以係直接認識，或者係間接識人認識
藍絲圈子就更加危險添啦，衞生意識薄弱，加上考慮埋TOCC
如果前述策略成功令防疫用品加大流通，咁係可以阻止限制到病毒擴散既機會同規模
情況同現時採取阻止Ebola既對策Ring Vaccination類同，透過加強藍絲既防疫能力，阻截病毒進一步傳播
就算有一個藍絲中招都好，只要佢身邊不論係黃絲定藍絲有一定既防疫能力，咁就有機會防止到病毒擴散
感染病毒不分黃藍，只分個人及社會防疫能力強弱
留得青山在，那怕無柴燒呢

另外，當黃色經濟圈日益強盛既時候，即是成功改變到藍絲既生活習慣
到時文宣及教育既滲透率就會增加，耳濡目染

幫襯藍店你仲叫得到d野

同d女以為俾人屌就會得到愛一樣

派物資比對家

2020 年啦仲標大愛包容真係抵撚死啦

好多人仲係缺乏香港已經係戰爭既思想
黑警點解殺人強姦唔當一回事，因為佢地已經假定左香港係戰爭，我地就係佢地敵人
我地仲停留係大愛左膠思維，明明藍絲係敵軍陣營，東張西望條廢老無口罩喊居然大量黃絲覺得慘，連敵我分明都做唔到
班藍絲打手足做撕紙狗撐警投民建聯，轉頭仲有黃絲傻仔送物資，777同黑警真係笑到腸都跌出黎

好撚心佢地一把年紀就留喺屋企啦
拎咁撚多口罩唔知做尻
以依班咁自私嘅人嚟睇
隨時屋企儲撚咗十幾盒都照出去同人搶

同意，資源糧餉絕不益籃廢，否則他朝手足會死得更慘。

香港人就係咁 人善被人欺

推
黃絲都未有
點解要派俾藍屍
佢地唔會多謝你

廢老想攞口罩無問題，實名登記個人資料，到時同民賤聯鬥種票

廢老又唔係一定要出街 唔明硬係派比佢地做咩 後生要返工得返半盒又搶唔到口罩真係等仆街

隨街派真係同弱智無咩分別

藍絲廢老去死吧

想要口罩就投名狀

同意，唔好再做大愛L
留返俾大集團派啦

同路人諗下被強姦被浮屍被跳樓手足見到我地派資源俾敵人佢地會點諗

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

琴日fb 單老太婆排完又排拎12包免費口罩, 再拎人地唔俾既時候仲鬧人, 睇完真係心火盛

不是老人變壞了, 只是壞人變老了

左膠唉

puah

隨時網上炒緊罩嘅就係呢班人

721831101111

tui

浪漫地輸嘅基因 難怪支那可以玩到香港人要生要死咁樣 一個合格嘅政治家都冇

邊撚個仲咁左膠 打9佢一身

黃絲藍絲點樣從個樣分辨？額頭上面係咪紋咗個黃字定藍字？定係，年青人就係黃絲，老/中就係藍絲？樓主話嘅就係裁決？

與其要用叫口號同年齡分，不如用實際行為行動分好過啦
幫襯黃店或者入新工會就已經證明到啲，雖然都不能完全作準，但話之佢係咪想拎口罩定咩著數
總之有幫襯/有入工會就有口罩，咁咪重簡單直接
派的話根本就難分直與假，同埋係分配防疫物資上阻唔到啲貪心既人不斷重排同轉賣，因為唔洗付出時間以外既代價嘛
所有人都真金白銀幫襯黃店或者交會費入工會，咁做好公平啊

認同, 免費比藍絲真係好有問題.

Tui

好人未老就被壞人害死

唔好再咁左膠大愛啦屌

左膠有無捐錢就唔知

但分野實叫人分比藍絲同老人

同難民問題一樣仆街死慷他人之慨